想問一樣野 我明明del左個電話bum

Whatsapp 都無
但係點解tg又會有翻